2月19日 民間記者會無人講？

推

無人想知

#民間記者會
民間記者會正在舉行，主題為「魯莽高層 江心補漏 缺乏裝備 前線自救 」

去藍店 買口罩先

睇緊!

Watching

重未執咩？

人地係facebook 成日post 文宣，勤力過你

#5 #20 兩隻藍屍智障狗